想搵鐵腳一齊挽Division 2(PC)

戰隊名: CarryMEubibug

希望搵到班志同道合嘅人

tg:

有興趣可以入黎

如果你係solo 緊，又咁啱想搵人打raid ,咁就更加適合加入